不反對通知書唔係第一次反口

中信一單沙田又一單 我屌你老母

警告你地唔好再屌警察老母

事實證明，張嘢係無撚用，唔洗再申請

張嘢真喺無撚用

Spin番中信上去

警察邏輯
不反對=/=贊成=打得

唔申請咪冇得文宣

文宣組請出手